唔想用一通同支牛，用邊間好？

td

有咩要求

耀才寶寶

好用一定IB
平就一通
鍾意刷存在感覺吹水就支牛

Sofi
免佣，但唔適合day trade，因為有獨家冷靜機制

網上買港股

買美股用緊

ft

支牛有得吹水真係過癮好多

sofi server廢d定一通廢d?